余民樂算唔算最成功既mk仔？

無學歷 無乜文化 但做潮童做到賺大錢 跑車愈換愈貴 又埋到堆識到一班有錢仔fd

佢本來係咪元朗圍村原居民

好似來自橫州

仲有打NBA?

人地年薪都過二千萬美金啦

利申:佢打猢狗時期嘅忠實fans

周拍豪唔係成功D咩？
MK界別黎講

佢兩個打nba你都未出世la

岑生有樣又有文才
但唔夠魚文樂紅

謝霆峰呢

謝霆鋒先啱 Sor

始終唔夠FC鬥

人地打NBA又回流番香港推廣籃球 咁都唔叫成功 ？
前題要無余文樂在場

你講出來係咪真係自己會笑or覺得人地會笑
講咁耐唔悶咩

謝霆峰一口流利英文 仲係大學開lecture

真係講到好撚厭 見到都覺得煩

好好笑呀你老味

條友真係好撚有錢

大陸黎講某程度因為周冬雨先上到一個位

架麥拿倫要分期

我想分期俾都唔夠

好撚憎佢對眼

仲有兩架林寶同G class

好難得呢d帖可以正常討論返

做野見過真人
講野同行為真係好mk爛仔
同志明個角色一樣

佢d蝗語都講得一流

其實同陳冠希一擔擔

希哥好似勁D

剩係ig follower都冇得比啦樂哥多成百萬
Edc買唔買到幾部跑車先

咁又岩 以現時事業黎講fisherman真係贏哂

但希哥細個鋒芒畢露

賣左身俾羊生夠撚晒柒

潮童偶像

希哥起碼一口流利英文

身世都唔同

希哥係骨子裏型，fisherman始終到而家仲有陣旺角味

你不如睇下edc幾多身家先啦 佢唔知18歲就有法拉利喇 唔渣賣咗炸

Between呢個數係美金

Mk鋒有關係有受仔睇住點同
樂仔真係行運行到腳趾尾

完全係一個垃圾都搵咁多錢

買到就應該買到嘅， 但唔係人人鍾意呢啲嘢

雖然佢本身真係無實力可言，但有今日都要靠佢識埋堆，唔係淨係運氣

大細眼...........
唔知邊忽靚仔

古天樂

謝霆鋒本身個家庭背景
做乜都成功啦

班友仔唔知希哥咩料係度9up

之前有巴打post過佢做訪問扮撚哂abc講野唔正d口吻
元朗牛屎飛想扮edc